有冇人放棄左識另一半之後健康咗？

身心愉快

真開心